-Füge Preisalarme hinzu
-Füge Nachricht bei großen Preisbewegungen hinzu
-Füge Thumbnails für Coins hinzu
-Füge Icons für Währungen hinzu
-Aktualisiere Suchliste jeden Tag
-Stelle kleine Preise korrekt dar